咁多訴求，最基本嘅嘢忘記咗？叫班人做選民投票啦

特別係班後生仔，勇武又唔敢，但又睇唔過眼，投票啦